一直關注事件，天佑加泰

達

連依句都唔敢講呀係
驚得罪美國

條仆街為左錢可以著皇馬波衫

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

算啦 香港人做開著數球迷
邊面俾著數要你做乜都得